人生冇希望了

食KFC無晒白汁雞皇
不過我屈服了